毒L想上莊

我係頹摺毒L，如果我想上莊，會唔會唔俾我上？😪

咩U

CU

CU好接受毒撚

咩莊先
動漫莊？

商科莊

點解要用L 唔用撚

樣唔係唔正常都應該得嘅
想上莊咪yo啲囉

善痕電競

脫毒好機會

靚仔靚女 就算份人毒都唔緊要

仲問 死開啦